想支爆，想中共倒台，想支那滅亡

大家一齊高叫病毒加油，疫情加油
變種繁殖加速

但要係愛港病毒

病毒加油.消滅支畜

Push

大家集氣，一起高呼病毒加油，滅絕支人

係呀, 病毒認得你係香港人唔會傳染你呀